預期加咁多生果金，點解唔投資小班教學?

資源有限，緊係投資下一代好啲

小班教學=/=提升教學質素
係外國無數實驗證明同大班教學無分別

外國教學質素好既國家都係小班
一班35人，點管點教
最好係一班15-20人

投資房地產啦！仲下一代

食屎啦，資源有唔有限都唔關你呢啲香港豬閪事啦，屌你老母

要好多人手，人手不足一定請大陸人

廢老係香港保皇狗票倉

你都on9
比多d人工咪大把人做囉
又要比少錢又話唔夠人手
搵借口請支那狗